幾耐冇見過差佬行beat?

唔知大家覺唔覺
好似好耐冇見過差佬行beat?
定係我錯覺

真係喺條街冇見過
但係喺地鐵站硬係會偶爾見到

你覺得差佬係除暴安良咩

只識打示威者炸

捉賊黑社會問題靠自己啦

比我見到差佬行beat
一定笑到佢面都黃
過街老鼠

好似罷咗工

唔記得幾耐啦

幾個星期前既星期日喺屯門華都見過

阿蛇是咪蛇王掃街醫肚仔

可能平時圍狗屋 都大叫小心行beat俾人打撚死

2個差佬單拖出去行beat
驚唔驚比人打？

好多成日蛇王

示威者成功爭取差佬唔洗行beat

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

打去各區警署投訴

可能係著便衣 你試下係簽簿位捕住

呢幾日都有見到，每次都係3個行

好耐冇見過

(重要) 發夢常識學

我frd成日見到黃大仙宿舍外有兩隻

取消左，暫時只出狗車兜

以前都少啦，本身仲以為d細既成日蛇王，點知原來警隊上下一心既。

已經唔洗簽同audit 行beat 薄

Fk the popo

home office, 真識嘆